你以為對人好人就會對返你好

其實點會 我都想有個好似我咁嘅朋友

唔會架 唔洗諗

唔會有咁好彩

呢方面要做到點到即止，做人要自私一點，對人對自己都係
對人仁慈對自己殘忍，呢個心態要維持到遇過一個人肯同你真心付出為止